3HK sales 入10G plan 轉無限data

係咁嘅，我早幾個月簽左3台嘅10G plan, 而家想轉做無限data, 想知而家呢個情況下有無得轉？有嘅話有咩offer?
Telegram: Keiming227